<contract>
<head>CONDICIONES</head>
<condition>
	<name>PRIMERA.- SOBRE ESTAS CONDICIONES Y SU ACEPTACIÓN.</name>
	<texts>
		<text>Las presentes Condiciones Generales (en adelante "Condiciones") regulan el uso de la plataforma <B>GOTEO</B> que la <B>FUNDACIÓN GOTEO</B> pone a disposición de los IMPULSORES de un proyecto.</text>
		<text>La utilización de los servicios atribuye la condición de Usuario (IMPULSOR) e implica la aceptación plena y sin reservas de todas y cada una de las disposiciones incluidas en estas Condiciones Generales en la versión publicada por FFA, en el momento mismo en que el IMPULSOR acceda al Portal.</text>
		<text>Asimismo, la utilización del la plataforma se encuentra sometida igualmente a todos los avisos, reglamentos de uso e instrucciones, puestos en conocimiento por FFA, que sustituyen, completan y/o modifican las presentes Condiciones.</text>
		<text>FFA se reserva el derecho de modificar los términos de las presentes Condiciones. En tal caso, FFA remitirá via correo electónico a los impulsores el texto de esas modificaciones y la fecha de entrada en vigor de las mismas, con independencia de proceder a publicarlas en la zona del usuario dentro del apartado contrato en  la web goteo.org en su nueva versión sustituyendo de forma automática a las anteriores en la fecha de entrada en vigor que haya indicado. Desde la recepción del correo electrónico referente a las nuevas condiciones y fecha de entrada en vigor, el IMPULSOR gozará de un plazo de <B>quince</B> días naturales para manifestar el rechazo de las mismas vía correo electrónico remitido a la dirección <B>info@goteo.org</B>, lo que motivará la resolución del presente contrato y el cese de sus efectos. Pasado dicho plazo sin que se haya realizado por el IMPULSOR esa comunicación se entenderá la aceptación inequívoca de las modificaciones de las condiciones de este contrato, al igual que si, comunicadas dichas modificaciones al IMPULSOR éste realiza cualquier uso de la plataforma Goteo.</text>
		<text>El mero acceso a la plataforma y la navegación por sus contenidos tendrán carácter gratuito. En caso de que el IMPULSOR utilice el servicio ofertado por FFA estará sujeto a satisfacer los honorarios que se determinan en las presentes Condiciones.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>SEGUNDA.- OBJETO</name>
	<texts>
		<text>FFA, mediante la plataforma GOTEO pone a disposición un servicio de mediación y asesoramiento para la búsqueda de financiación de proyectos destinados al desarrollo del procomún, la cultura, el código y el conocimiento libre o abierto. FFA no permitirá la publicación y búsqueda de financiación de proyectos que no cumplan con este requisito imprescindible en la totalidad o una parte significativa de los resultados de éste.</text>
		<text>FFA, proporciona una plataforma para publicar y favorecer la búsqueda de financiación de dichos proyectos y, por lo tanto, no garantiza que las mismas se realicen de forma efectiva. Con la aceptación de las presentes condiciones, los IMPULSORES eximen a FFA de cualquier responsabilidad derivada de las financiaciones que finalmente se realicen o intenten realizarse utilizando la plataforma.</text>
		<text>A efectos de las relaciones entre FFA y el impulsor y efectos de este contrato, los proyectos siempre se entenderán presentados por el impulsor o por el desarrollador principal siempre por cuenta del impulsor  sin perjuicio de que los mismos hayan sido ideados o se vayan a desarrollar por terceras personas vinculadas con el impulsor bajo cualquier tipo de relación. Por tanto, la presente relación se establece entre FFA y el impulsor, no estableciéndose vínculo alguno entre FFA  y esas tercera personas, por ser FFA ajena a las relaciones que se puedan haber establecido entre aquellas y el impulsor.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>TERCERA.- Registro de Usuario.</name>
	<parts>
		<section>
		<title>1. Obligatoriedad:</title>
		<texts>
			<text>La publicación de un proyecto en la plataforma exige la previa suscripción o registro de los Usuarios en la plataforma. El procedimiento de registro conlleva para el IMPULSOR la aceptación de las presentes Condiciones.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>2. Requisitos:</title>
		<texts>
			<text>Para acceder, el IMPULSOR interesado deberá ser mayor de edad y ostentar plena capacidad jurídica y de obrar, facilitando los datos que FFA le solicita a través del formulario de inscripción. Estos datos serán tratados conforme a la política de Privacidad y protección de datos de FFA.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>3. Nombre de Usuario y clave de acceso:</title>
		<texts>
			<text>Cuando el IMPULSOR cumplimenta el formulario de acceso se le asigna un nombre de Usuario, y elige una clave de acceso personal que podrá ser modificada con posterioridad por el propio IMPULSOR. La responsabilidad de custodia y seguridad del nombre de Usuario y de la contraseña será del IMPULSOR, sin perjuicio de que éste, en virtud de las relaciones que haya establecido con terceras personas desarrolladoras del proyecto por cuenta o al amparo del impulsor, pueda ceder su uso exclusivamente en relación con el proyecto recogido en este documento a esa concreta persona, teniendo obligación de informar de todo ello, así como de la identidad de esa persona, a FFA.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>4. Veracidad de la información:</title>
		<texts>
			<text>Toda la información que facilite el IMPULSOR a través del procedimiento de registro deberá ser veraz. A estos efectos, el IMPULSOR garantiza la autenticidad de todos aquellos datos que comunique como consecuencia de la cumplimentación de los formularios necesarios para el acceso a la plataforma, así como de todos los incluidos en el presente contrato. De igual forma, será responsabilidad del IMPULSOR mantener toda la información facilitada a FFA permanentemente actualizada de forma que responda, en cada momento, a la situación real del IMPULSOR. En todo caso el IMPULSOR será el único responsable de las manifestaciones falsas o inexactas que realice y de los perjuicios que cause a FFA, o a terceros por la información que facilite.</text>
		</texts>
		</section>
	</parts>
</condition>

<condition>
	<name>CUARTA.- PUBLICACIÓN Y BUSQUEDA DE FINANCIACION DE LOS PROYECTOS. COSTE DEL USO DE LA PLATAFORMA Y LIQUIDACIÓN SUMAS RECAUDADAS.</name>
	<parts>
		<section>
		<title>1. Creación del proyecto.</title>
		<texts>
			<text>Una vez registrado, el IMPULSOR interesado en publicar y solicitar financiación de un proyecto puede realizarlo detallando la información que le solicita la plataforma GOTEO, como es, a modo enunciativo y no exhaustivo, nombre del proyecto, tipo de licencia, recompensa individual o retornos colectivos, cantidad mínima y máxima de financiación del proyecto.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>2. Publicación del proyecto en GOTEO. </title>
		<texts>
			<text>Una vez que se han insertado los datos necesarios para crear el proyecto, éste entra en un proceso de selección en el que se tiene en cuenta todos los proyectos inscritos hasta ese momento en la plataforma, así como aquellos otros proyectos que también estén siendo objeto de estudio o evaluación por FFA. Dicha selección se realiza por el personal a cargo de la gestión de la plataforma teniendo en cuenta los fines, temática, tipología y procedencia del proyecto; su pertinencia y carácter innovador o diferencial; una estimación del retorno colectivo que genera; y también la competencia o experiencia del impulsor.</text>
			<text>Durante ese proceso, los responsables de GOTEO podrán realizar tareas de  revisión, asesoramiento y formación para lograr la optimización del proyecto.</text>
			<text>La decisión final sobre la publicación o no del proyecto en la plataforma será única y exclusivamente tomada por los responsables de ésta. </text>
			<text>Aprobado el proyecto por los responsables de la plataforma, el mismo se publicará y publicitará por parte de FFA en la URL http://goteo.org, desde la que los visitantes podrán acceder a todos los proyectos promocionados mediante distintos criterios de búsqueda o clasificación existentes en la página. Los responsables de la plataforma se reservan la facultad de destacar en la página de inicio aquellos proyectos que consideren oportunos. Con independencia de lo anterior, en esa página se mostrarán hasta nueve proyectos de forma simultánea, y la aparición en la misma en un momento dado no garantiza que durante todo el período de vigencia del proyecto el mismo figure en esa posición destacada ni que todo proyecto que aparezca en la misma permanezca en esa posición el mismo tiempo, dado que la aparición y plazo de exposición en posición destacada de cada proyecto dependerá de los criterios que en cada momento adopten los responsables de la plataforma. En caso de así solicitarse, junto a la identidad del impulsor del proyecto se podrá incluir mención al desarrollador del proyecto por cuenta o al amparo del impulsor.</text>
			<text>Además de la publicación del proyecto en la URL indicada, la FFA pondrá a disposición del IMPULSOR en la zona privada de la web, http://goteo.org/dashboard/   diferentes servicios y utilidades para la supervisión de la evolución del proyecto y comunicación con los gestores de la plataforma. Dichas utilidades podrán ser usadas bien directamente por el impulsor o por el desarrollador 	que por cuenta o bajo el amparo de aquel haya desarrollado el proyecto, accediendo con el usuario  y clave asignados por FFA al impulsor.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>3. Vigencia de los proyectos publicados y obtención de financiación.</title>
		<texts>
			<text>El proyecto aprobado aparecerá expuesto en la web de la plataforma por un plazo de 40 días naturales, durante los cuales deberá obtener, a través de las aportaciones que realicen las personas interesadas, la financiación mínima establecida por el IMPULSOR conforme a lo dispuesto en el siguiente punto 5 (Determinación del presupuesto mínimo necesario para la financiación del proyecto).</text>
			<text>Las aportaciones económicas que realicen las personas interesadas no se reciben directamente por el impulsor a medida que las mismas se van produciendo, sino que, si bien vinculadas al concreto proyecto, tienen como destinataria a FFA, quien se encarga de su control y gestión, a la espera del transcurso del plazo de publicación anteriormente fijado.</text>
			<text>Finalizado el plazo de exposición del proyecto, si las aportaciones al mismo no alcanzan el importe fijado como financiación mínima, el proyecto quedará desestimado, reintegrándose por parte de FFA a los financiadores las aportaciones que hubieran realizado. FFA a su criterio se reserva el derecho, dependiendo entre otros factores de la suma faltante para alcanzar la financiación mínima y del interés o viabilidad del proyecto a juicio de FFA, de poder aportar de sus fondos propios la suma faltante hasta alcanzar el importe de financiación mínima para así lograr la realización del proyecto. En este caso, se procedería como se detalla en los siguientes párrafos.</text>
			<text>Los proyectos que han conseguido recaudar la suma fijada como importe de la financiación mínima exigida gozarán de un nuevo período de 40 días naturales para lograr nuevas aportaciones económicas, cuyo destinatario será, igualmente FFA, quien procederá a transferir su importe al impulsor en el mismo plazo y condiciones que las señaladas para la primera fase. Las aportaciones que se consigan en esta segunda fase no están sometidas a límite mínimo, de forma que sea cual sea la cantidad recaudada ésta corresponderá al impulsor, menos los importes que se detallan en la condición cuarta.</text>
			<text>Importante: tanto en el primer período de publicación como, en su caso, el segundo, para que una aportación compute como tal la misma debe hacerse efectiva de forma firme. Es decir, que en caso de retrocesión de pago por tarjeta o transferencia bancaria o no confirmación de las reservas de pago vía PAYPAL, dichos importes se deducirán de la cantidad obtenida.</text>
			<text>Finalizado este segundo plazo de exposición no será posible recibir más aportaciones económicas al proyecto, si bien el impulsor podrá seguir aprovechando en relación con el proyecto las restantes utilidades que permite la plataforma.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>4. Impuestos asociados a la financiación.</title>
		<texts>
			<text>Para el caso de que la financiación conseguida por el proyecto esté sometida a gravámenes o impuestos, será responsabilidad del IMPULSOR el determinar su tipo y cuantía a fin de incluirlas en la cantidad necesaria de financiación, así como devengarlos en el momento que haya conseguido dicha financiación. Estos gravámenes son independientes del Impuesto sobre el Valor Añadido que grava los servicios prestados por FFA.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>5. Determinación del  presupuesto mínimo necesario para la financiación del proyecto.</title>
		<texts>
			<text>La fijación de la cantidad necesaria para la financiación del proyecto será responsabilidad exclusiva del IMPULSOR y FFA es ajena a esa determinación, no teniendo ninguna relación ni influencia sobre las cantidades solicitadas.</text>
			<text>En consecuencia, el impulsor del proyecto determinará el importe cuya recaudación juzgue necesaria para la viabilidad del proyecto, <B>debiendo tener en cuenta lo que se determina en el apartado 4.4 sobre los impuestos asociados al servicio y, además, la aportación a la fundación por los servicios prestado al impulsor, conforme se calcula en el apartado 4.6, ya que dichos importes se detraerán de la suma recaudada.</B></text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>6. Coste para el impulsor del uso de los servicios de la plataforma.</title>
		<texts>
			<text>En el caso de que el proyecto publicado logre recaudar importe igual o superior al presupuesto mínimo necesario para la financiación y viabilidad del proyecto, el IMPULSOR, como contraprestación por el uso de la plataforma GOTEO y de los servicios de formación puestos a su disposición, abonará a la FUNDACIÓN GOTEO una suma igual al ocho por ciento (8%), IVA incluido en caso de ser repercutible, de todas las sumas recaudadas por el proyecto tras los dos períodos de su publicación.</text>
			<text>En los supuestos en los que las aportaciones realizadas por los cofinanciadores se hayan realizado vía pago con tarjeta de crédito, transferencia bancaria a la cuenta de la Fundación o por aportación directa de entidad privada/pública derivada de convenio de colaboración, FFA, habida cuenta de que gestiona dichas aportaciones, queda autorizada desde este momento por el IMPULSOR para que con carácter previo a transferir a éste los fondos obtenidos pueda retraer la suma equivalente al porcentaje señalado, más un 0,80% sobre dichas sumas para sufragar las comisiones derivadas de las transacciones económicas realizadas a través de tarjeta de crédito.</text>
			<text>En los supuestos en los que las aportaciones se realicen vía sistema de pago PAYPAL, la gestión de las mismas corresponde a PayPal (Europe) S.à.r.l. &amp; Cie, S.C.A., que será la que se encargará de trasferir los importes correspondientes a FFA (8% sobre la cantidad recaudada) y al IMPULSOR (92% por ciento restante), menos las comisiones aplicables en cada momento por dicha entidad de crédito en ambos casos, actualmente 3,4%+0,35 euros en concepto de procesamiento de pago por cada aportación recibida de cada cofinanciador. En caso de que PayPal modificara al alza o la baja dichas comisiones, dicha variación se aplicará automáticamente por FFA a los costes descritos en esta condición, sin que ello suponga novación del contrato </text>
			<text>Las sumas correspondientes a favor de FFA se liquidarán a la finalización de los dos períodos de exposición y recaudación de fondos descritos.</text>
			<text>En el caso de que el proyecto publicado NO logre recaudar el presupuesto mínimo necesario para la financiación y viabilidad del proyecto, el IMPULSOR no tendrá que asumir coste alguno y quedará liberado de realizar donación alguna a la FFA, salvo aquellas que libremente desee realizar para colaborar al sostenimiento y desarrollo de la plataforma y sus servicios.</text>
		</texts>
		</section>
	</parts>

		<section>
		<title>7. Cobro de la financiación por parte del IMPULSOR.</title>
		<texts>
			<text>Caso de que el proyecto haya logrado recaudar el presupuesto mínimo fijado por el IMPULSOR, FFA, abonará el importe de las cantidades recaudadas en las rondas de financiación (tras descontar las comisiones e impuestos correspondientes, si los hubiera, establecidos en los puntos anteriores). Dichos abonos se realizarán vía transferencia bancaria a la cuenta que al efecto se señale por el IMPULSOR, excepto en lo referente a las sumas recaudadas vía Paypal, que se transferirán o traspasarán a una cuenta Paypal, también señalada por el IMPULSOR. Es responsabilidad del IMPULSOR proporcionar una cuenta PayPal activa y veríficada según las condiciones de PayPal. Si no fuera así, FFA no se hace responsable de los problemas que puedan haber con los cobros de las transferencias realizadas por los cofinanciadores a través de PayPal.</text>
			<text>Tanto la cuenta bancaria como la cuenta Paypal son las que se han detallado en el expositivo II de este contrato.</text>
			<text>Expresamente se hace constar que en el caso de que se haya señalado una cuenta (bancaria o Paypal) no titularidad del IMPULSOR, 1.- Ello no establece ningún vínculo entre FFA y el titular de la cuenta, y que los ingresos realizados en las mismas tendrán efectos liberatorios para FFA en cuanto a las obligaciones de pago en relación con el impulsor que se deriven del presente documento. 2- El impulsor será responsable de que los fondos transferidos a esas cuentas de las que no fuera titular sean destinados al desarrollo del proyecto al que hace referencia el presente contrato, respondiendo ante FFA de su devolución en caso de incumplimiento total o parcial de la obligación de desarrollo del proyecto.</text>
		</texts>
		</section>

		<section>
		<title>8. Plazo y condiciones de cobro.</title>
		<texts>
			<text>Con carácter general, FFA, abonará las cantidades en un plazo no superior de 80 días laborables contados a partir de la fecha de cierre de la última ronda de financiación.</text>
		</texts>
		</section>
</condition>

<condition>
	<name>QUINTA.- GARANTÍAS</name>
	<texts>
		<text>Con carácter general FFA ofrece en la plataforma la garantía de privacidad y seguridad en las transacciones, la confidencialidad de los datos facilitados y la encriptación de los mismos mediante Secure Socket Layer (SSL) de 128 bits. Todos los procesos de pago/cobro serán procesados mediante los terminales de las entidades financieras con plena garantía de seguridad y confidencialidad. </text>
		<text>FFA garantiza el cobro de las cantidades válidamente recaudadas en los términos de las presentes Condiciones.</text>
		<text>FFA garantiza la devolución de las cantidades a los benefactores en caso de no superar las cantidades mínimas exigidas para la financiación del proyecto.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>SEXTA.- OPERATIVIDAD  DEL PROYECTO. RECOMPENSAS INDIVIDUALES Y RETORNOS COLECTIVOS. </name>
	<texts>
		<text>El impulsor (bien directamente o a través del desarrollador del mismo por cuenta o bajo el amparo de aquel) deberá tener operativo  el proyecto financiado en el plazo de 1 año desde la fecha del último  ingreso en las cuentas señaladas en este contrato de las sumas recaudadas que le correspondan, descontados los costes previstos en la condición séxta. En caso de incumplimiento, el IMPULSOR responderá frente a FFA de cuantos daños y perjuicios le sean irrogados, incluidos costas, honorarios de abogados y procuradores y cualesquiera otros que pudieran producirse. Lo anterior será de especial aplicación en el caso de que FFA fuese objeto de cualquier acción judicial o extrajudicial por parte de cualquier tercero.</text>
		<text>Asimismo, El IMPULSOR se compromete a cumplir escrupulosamente con los retornos colectivos y las recompensas individuales que el mismo haya podido ofertar. En caso de incumplimiento, el IMPULSOR responderá frente a FFA de cuantos daños y perjuicios le sean irrogados, incluidos costas, honorarios de abogados y procuradores y cualesquiera otros que pudieran producirse. Lo anterior será de especial aplicación en el caso de que FFA fuese objeto de cualquier acción judicial o extrajudicial por parte de cualquier tercero.</text>
		<text>Tiene como plazo 1 año desde la fecha del último  ingreso en las cuentas señaladas en este contrato de las sumas recaudadas, descontados los costes previstos en la condición séxta para cumplir con estos compromisos, que puede ser prorrogable si hay conocimiento y mutuo acuerdo entre el IMPULSOR y la FFA.</text>
		<text>A efectos de que pueda contactar con los financiadores de su proyecto, con los únicos fines de satisfacer a los mismos las recompensas o retornos comprometidos en el proyecto, así como para informar a aquellos sobre las novedades, avances y actividades relacionadas con el proyecto, FFA pondrá a disposición del IMPULSOR un archivo que contendrá los datos de contacto de los financiadores que hayan prestado su consentimiento para ello. El uso de esa información por el IMPULSOR debe limitarse a los fines antedichos, quedando prohibido cualquier otro uso, siendo responsable el impulsor del mal uso o uso no autorizado que haga de los datos de los financiadores. En caso de que cualquiera de ellos ponga en conocimiento de la Fundación un uso no autorizado de esa información por parte del impulsor facultará a la Fundación para emprender las acciones legales correspondientes y retirar el proyecto de la plataforma.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>SÉPTIMA.- Comunicaciones y Notificaciones.</name>
	<texts>
		<text>Con carácter general, para una mejor y más segura forma de notificación, todas las comunicaciones, serán realizadas por escrito mediante correo electrónico a la cuenta otorgada por el IMPULSOR a tal efecto.</text>
		<text>No obstante lo anterior, en casos excepcionales, para una mejor agilidad de las comunicaciones o avisos que hubiera que transmitir, se procederá a contactar de forma previa a través del teléfono facilitado en el formulario de inscripción, procediendo FFA a confirmar el aviso o notificación que se trate mediante correo electrónico.</text>
		<text>Todas las notificaciones y comunicaciones por parte de los usuarios a FFA se considerarán eficaces, a todos los efectos, cuando se dirijan a FFA mediante correo electrónico a la siguiente dirección: info@goteo.org  u otras cuentas de miembros del equipo técnico de Goteo.org.</text>
		<text>Todas las notificaciones o comunicaciones que efectúe FFA se considerarán válidamente efectuadas si se han realizado empleando los datos y a través de los medios anteriormente señalados. A estos efectos, el IMPULSOR manifiesta que todos los datos facilitados por él son ciertos y correctos, y se compromete a comunicar a FFA todos los cambios relativos a los datos de notificación.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>OCTAVA.- EXCLUSIÓN DE GARANTÍAS Y DE RESPONSABILIDAD.</name>
	<texts>
		<text>FFA, no garantiza la disponibilidad y continuidad del funcionamiento de la plataforma y de los Servicios. Cuando ello sea razonablemente posible, FFA, advertirá previamente de las interrupciones en el funcionamiento de la plataforma. FFA, tampoco garantiza su infalibilidad y, en particular, aunque no de modo exclusivo, que los Usuarios puedan efectivamente utilizar el Portal y los Servicios, acceder a las distintas páginas web que forman el Portal o a aquéllas desde las que se prestan los Servicios.</text>
		<text>FFA, excluye, con toda la extensión permitida por el ordenamiento jurídico, cualquier responsabilidad por los daños y perjuicios de toda naturaleza que puedan deberse a la falta de disponibilidad o de continuidad del funcionamiento del portal y de los servicios, o la defraudación de la utilidad que los IMPULSORES hubieren podido atribuir a la plataforma y a los servicios, a la falibilidad de la plataforma y de los servicios, y en particular, aunque no de modo exclusivo, a los fallos en el acceso a las distintas páginas web de la plataforma o a aquellas desde las que se prestan los servicios.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>NOVENA.- DERECHOS DE PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL.</name>
	<texts>
		<text>Al tratarse de una plataforma dedicada al procomún la característica de los proyectos que se proponen y apoyan a través de la misma, es la elección de licencias abiertas quedando las mismas a decisión del IMPULSOR que proponga el proyecto entre un listado recogido en la misma. En todo caso el IMPULSOR es el autor y responsable de los contenidos aportados en Goteo.org  como del proyecto a realizar y por lo tanto tiene todos los derechos de estos.</text>
		<text>En cuanto a los derechos de propiedad industrial que pudieran corresponder a la plataforma y los contenidos de la misma, así como todas las marcas, nombres comerciales o cualquier otro signo distintivo son propiedad de FFA o de sus legítimos propietarios, quedando reservados todos los derechos sobre los mismos.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>DÉCIMA.- PROTECCIÓN DE DATOS PERSONALES. </name>
	<texts>
		<text>En cumplimiento de <B>la Ley Orgánica 15/1999, de 13 de diciembre, de Protección de Datos de Carácter Personal</B>,  Se informa al impulsor que los datos personales que nos suministre, bien propios o de las personas de su organización o aquellas que por cuenta o bajo su amparo desarrollen el proyecto objeto de este documento a través de la activación de su cuenta en <B>GOTEO</B> pasarán a formar parte de un fichero titularidad de FUNDACIÓN GOTEO. Sus datos de carácter personal serán utilizados para la gestión y administración de la plataforma consistente en la posibilidad de apoyar y financiar proyectos emprendedores, así como para la puesta en contacto entre los miembros de la misma.</text>
		<text>Asimismo le informamos que puede ejercitar sus derechos de acceso, rectificación en  cancelación y oposición en: http://goteo.org/dashboard/profile/access</text>
		<text>En todo momento el IMPULSOR debe ser consciente que está accediendo a una plataforma abierta por ello acepta y consiente que sus datos puedan ser accesibles a otros miembros de la plataforma.</text>
		<text>En ningún caso FFA vende, alquila ni pone a disposición de terceras personas los datos personales proporcionados por los IMPULSORES.</text>
		<text>El IMPULSOR garantiza que los datos personales facilitados son veraces y se hace responsable de informar sobre cualquier modificación en los mismos. El Usuario será el único responsable de cualquier daño o perjuicio, directo o indirecto, que pudiera ocasionar a FFA o a cualquier tercero a causa de la cumplimentación de los formularios con datos falsos, inexactos, incompletos o no actualizados. En el caso de que deban incluirse datos de carácter personal referentes a personas físicas distintas de la que cumplimenta el presente formulario deberá, con carácter previo a su inclusión, informarles de los extremos contenidos en los párrafos anteriores.</text>
		<text>FFA ha adoptado las medidas necesarias para evitar la alteración, pérdida, tratamiento o acceso no autorizado de los datos personales, habida cuenta en todo momento del estado de la tecnología, no obstante, el usuario debe ser consciente de que las medidas de seguridad en Internet no son inexpugnables.</text>
		<text>El IMPULSOR se compromete a transmitir el contenido de este apartado contractual 	relativo a la protección de datos de carácter personal a toda persona de su 	organización y desarrollador del proyecto por su cuenta o bajo su amparo cuyos datos 	vayan a ser puestos en conocimiento de FFA</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>ÚNDECIMA.- VIGENCIA Y RESOLUCIÓN</name>
	<texts>
		<text>1. El presente contrato entrará en vigor en el momento de creación de un proyecto por parte del IMPULSOR y se mantendrá en vigor mientras el proyecto se encuentre en la plataforma. Una vez que el proyecto haya sido producido y las recompensas individuales como los retornos colectivos cumplidos, la FFA dará por finalizado este contrato.</text>
		<text>2. El presente contrato quedará automáticamente resuelto, con sujeción, en su caso, a la correspondiente indemnización por daños y perjuicios, en el supuesto de que cualquiera de las partes incumpliese cualquiera de sus obligaciones.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>DUODÉCIMA.- CESION</name>
	<texts>
		<text>Ambas partes no podrán ceder por ningún título los derechos y obligaciones dimanantes de este Acuerdo a tercera persona física o jurídica, salvo conformidad previa y por escrito de la otra parte al respecto.</text>
	</texts>
</condition>

<condition>
	<name>DÉCIMOTERCERA.- LEY APLICABLE Y JURISDICCIÓN COMPETENTE</name>
	<texts>
		<text>El presente contrato se regirá e interpretará conforme a las leyes de España. Para cualquier divergencia surgida del presente contrato, las partes se someten expresamente, y con renuncia a su fuero propio, a los Juzgados y Tribunales de Palma de Mallorca, con renuncia a su propio fuero si éste fuese otro.</text>
	</texts>
</condition>
</contract>
